【差佬晒馬】前線警台上高喊：X你老母 台下歡呼叫好

4個警察協會今晚聯合舉行的特別代表大會，除了獲建制陣營多名鷹派人物上台撐場，亦邀請不少前線警員上台分享，其中一名上台分享的前線警員大吐苦水，指執勤時經常被人侮辱，要「帶埋阿爸阿媽返工」，並即場示範平日辱警的情況，在台上爆Seed高喊「X你老母」，結果獲台下的伙計大聲歡呼叫好，網上媒體《立場新聞》所拍得的片段更顯示，台下隱約聽到有不少人跟着呼應「X你老母」。

慈母：歡迎屌我老母

好叻咩，香港有邊個對客唔洗

香港地大把人返工都係要帶老豆老母㗎啦
講到剩係得你哋班警察先係
好撚慘呀可？
咪撚搏同情啦屌！
成班喺度打飛機

無睇新聞真係以為邊個大幫派搞紅白事

有無人會影低片

全港市民歡迎屌黑警老母

屌你老母

做sales客服邊個唔係帶老豆老母返工？

屌你老母唔知以為而家黑社會選老頂都可以 book 戶外場咁撚揚。

呢個堅係非非集會喎

網上媒體《立場新聞》所拍得的片段更顯示，台下隱約聽到有不少人跟着呼應「X你老母」。

On9
下面班人屌上面條友老母

曬完馬都冇乜新聞報

特別會員大會嗰度有冇人幫佢改做和勝和或新義安乜撚都好。

最好有個mv後便播住古惑仔主題曲